呢個韓妹對腳都幾能正式。。。

李夏天

咩耳屎..

😑😑😑😑

好似好柒

咩事..

幾靚喎..

幾正式都屌唔到

圖呢， 你出啲圖冇質量呀

米癲拉..

旺角一街都係啦

咩圖..

佢跳舞好睇..

有幾癲 你唔想屌?

多圖

訓

我要忍!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我唔會做呢啲野的..

冇講多圖喎..

貢早..

急屎？

..

竟然可以坐大脾..

樣柒腳短
不了